TVB 戰爭

商業公司只會行表面公義， 最終只會睇市場份額，靠佢地係好易炒車的，始終有國內傻B大市場， TVB一請外援， 好容易輸到甩褲。

原本巴打們呢條抵制橋好絕， 按理無得輸（我都係咁期望）， 奈何內媒用果種綑綁式港獨暴徒毒招， 我地的確係好難招架的， 但亦唔怪得國內人跟隨， 始終佢哋嘅訊息係被大大封閉的。

見有巴打一直話應該專注攪遊行等等活動抗爭， 都唔係冇道理 ，不過兄弟爬山，各有各做都冇問題嘅。

我本人都好憎TVB, 佢洗我父母腦都洗得好勁， 原本我都諗呢劑會唔會 打巢 到TVB， 奈何。。。。。

宜家我唯有諗計點將屋企既TVB減低殺傷力，一個老同學就用以下方法，比大家參考揣摩下， 我自己都未仔細研究， 如有錯請糾正。

6點99，6點半睇係無線，7點77台

唔係一定要睇83台……撞正沒新聞時……如您剛好6點返就話睇下新聞先……就轉了去99台，遲咗約7點返就話睇新聞先，就轉去77台咯
如果佢地一睇示威就只識睇83就教佢地睇32台……因為新聞台通常幾個畫面，好細……話32台畫面大D。

如果有計KO殺左TVB， 裝NOW或有線當然更好啦。

因為一個電視台， 收視率才是一切，無收視就無廣告.